[突發] 貨櫃碼頭大火

岩岩搭車見到，好大火

你影左咩西

火？ 定燈

睇左成半分鐘仲以為只係天黑

拍片嘛

睇到黑色煙就

炸彈？

啲黑煙幾勁 唔知燒著咩呢

啲口罩

新聞呢 仲未報？

黑煙 燒著左啲咩

口罩

WHAT AM I LOOKING

睇左好耐先睇到

你屋企盞爐識放黑煙

淨係最後一張見到好大煙

csi口罩

呢啲地方好日都唔會太火
又唔知乜鬼陰謀貨櫃入面有乜鬼野

唔會係口罩掛

口罩多數飛機運下話,唔好嚇我

口罩mola

靜靜地啦

你影乜柒

口政府又可以話大量口罩燒左

唔好意思，夜麻麻係難睇啲

嘩好大火

Gd

手足做野

我唔會咁大整蠱

同支爆工廠有異曲同工之妙

星星之火 可以燎原

聽日正苦同你講 啲CSI囗罩被大火燒毀
其實係一早穿櫃桶底俾哂支那同民賤聯

手足？ 無啦啦唔會燒架

有無片？

黑煙?

下次我拎自拍神棍俾你睇直播好冇

口。罩